你講我寫[練字］

中英皆可，寫得慢請見諒

我個名

屋企廚房幾大

個戀字衰左

大師兄 你個幾字寫漏咗一點

原來漏左三點

幾靚，幫我寫個「香港獨立」，謝謝

冇起稿 係咁寫錯字

Merci

好！

我個名 Thx

好可愛啊 多謝樓主

傻鳩

I am Groot

唔屌唔鬆化

me

推!!

海綿體寶寶

大膽大波波食左肥波個囉

Wilson？

Thx 樓主

推

好有動感

Rachel

好靚

啲日文好似怪怪地

推啊

仆街 點解我會寫錯字

正啊喂

流連遊蕩暗失方寸

傻閪天還錢

余來結弦 君請奏

推啊!!!!!!!

推推推

my name

樓主幫我寫多個啊唔該
咪咁懶啦仆街